西裝只係低賤sale屎跑數狗既象徵

10 個full suit 著西裝有冇1個唔洗見客sell 野

你估想架咩，世界艱難呀

🤦🏻‍♂️

見客唔通著背心短褲咩

唔計班MK 韓式老西,
西裝其實都著到個人幾好睇。

岩 唔見冇

點為之MK韓式老西

條褲有咁窄得咁窄 對鞋頭有咁尖得咁尖

見到有條友唔知觀塘完牛頭角落車，仆街我第一眼見到佢條褲以為係壓力褲黎 緊撚到呀 好撚好笑

唔好隔硬嚟啦

銀行back office表示唔洗

樓主點睇唔洗著西裝既跑數sale屎

back office份糧同前線比

樓主淨係講西裝 有講人工咩
再者back office都有好多職位

同志

著西裝番工得罪你咩

返工唔係講人工講title 反而係講衣著
咁前線都分有數冇數既

著左都唔見得好好喎

利申：都係要著西裝不過唔係sales

講title 個個associate director VP 咩真係 咪又係sale屎

樓主都on9
著咩根本唔關事
要返工就已經係低賤既象徵啦
uccu

自己做生意咪又係要Sell。
唔通D 客自己黎咩。

唔好意思, 每個人既人生就係做緊sales, 真正唔洗做sales既人,一係就已經發撚左達唔洗做既野, 一係就住係深山與世無爭, 你係邊種?